屌你老母，輿論唔係前線顧架，係你班onL79和理非既戰場呀

子彈你又唔撚擋喇
煙你又唔撚食喇
棍你又唔撚捱喇

你究竟做過乜鳩？
輿論你又唔撚辯護
走黎屌返自己人
你負責呀，義士比人話係你地班onL79和理非負責呀
輿論完全係你地責任呀
呢樣又唔識果樣又唔撚識
講句野辯護都話唔撚識
咪撚再怪人喇

乜撚野都唔付出想等收成
收皮就有
你地再搞唔撚掂輿論
我實鬧柒你班和理非破壞運動呀

著名風向員 彭斯
今日出左 7 個 POST 了
target 係咪 10 個 ?

你問到admin有置頂功能未呀p牌仔

和理非都係自己人
貼傳單 痴文宣 買物資
請你都唔好屌佢地

分化勇武同和理非 引起互屌既 一定係鬼

咁輿論係咪佢哋和理非要搞撚掂埋呀
義士係咪要開個記者會先上呀

咪撚再分化和理非同勇武
不分化 不指責 不割席 只提醒
香港人要團結要一齊進化先有機會嬴

中共, 港共分化, 滲透無所不用其極。
槍口一致對外!!對準政權!! 不分不割!!齊上齊落!!

邊撚個指責先呀

[歷史教訓]傘運時期年高登最大隻嘅五毛，係扮勇武煽動分裂嘅洪非凡

真係要互相cover，唔好成日互屌
支唔支持道歉都好，人地去做都無咩大問題
唔需要成日屌

講得好岩！

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

唔撚屌佢地以為輿論唔係和理非責任呀

不分化 不推分化po

同你依個著名風向員有咩關係 ?

駁唔到就九唔答八

班傻鳩覺得屌前線係做緊文宣

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

包括今日既道歉、勇武既決定同有份建議既人

應承我，除罩相應果日，我要見到你

前線做錯野，backup幫手cover返咪得
好似今日有人出黎為旅客造成不便致歉，我覺得係好好既damage control黎
各有各做，互有補足
根本就係好完美

有心有力就做 冇話一定要邊個做
亦有人前線後排線上線下宣傳買物資乜都做齊
大家都係盡自己力

個腦完全係唔知諗緊乜

係已經差唔多無人再屌人搞分化既時候你出呢啲po有乜用意？係真心想為件事好既 唔該你諗下你繼續引戰落去係好定唔好

大家記住

當風向員出左 POST

佢既向supporters 就會進駐依個 POST
不斷撐依個風向

集團式帶風向就係咁樣運作
唔信自己留意下

我剩係留意道你P牌

要搞撚清楚權責呀
輿論=和理非搞掂

唔撚係屌自己友當出文宣囉

你搵到理據駁我未呀
一直望住個 P 字 無用架喎

on9 post

屌勇武個班係popo扮連登仔

唔好再入和理非數， 唔好再放係心

不分化， 死都唔割

Blocked

咁麻煩佢地搞撚掂輿論啦

都唔明要駁你咩

唔好同我講， 你中咗popo底級分化撚既計

不分化， 死都唔割

係啦，比人射盲隻眼都係popo啦
你仲有良心既？

屌你都傻嘅
前線每秒有？
打幾個字都唔撚得閒你又開po打咁撚大段嘢
宜家未撚做過前線咩 有啲時間咪做下文宣囉
定係你弱智唔可以一日做幾樣嘢

屌完未？

唔好中popo分化撚既計， 唔好入和理非數

不分化， 不割蓆

我們不是三毛 藍絲
他們不講邏輯 說服力 分析力 同理心 冇獨立思考

包括滲透我哋 想我哋不斷犯錯的網內外卧底
我哋最後要贏絕不能情緒主導
不斷煽動不和打鬧的尤其要遠離

這不是冷血

是熱血但倚仗冷靜fact check智慧知識行事
才有機會蠃

否則只會變成自以為正義嘅紅衛兵 義和團

你啱架啦，唔好講咁多
做野唔係靠把口，衝出去隊林幾件PoPo先啦
你咁鍾意分化，記得自己一個出去啦

講得岩 唔好嬲 根本最多鬼既地方就係連登
大家要學識唔好畀鬼激起情緒 掛住屌返佢轉頭而做唔到野

我都留意到你帶風向

正如黑警打人嘅時候係唔會理警民關係科諗咩，佢地自然會幫忙善後。我有我的崗位，你直嘅我幫你拗孿佢，你孿嘅唔駛旨意變返直，就係咁簡單。

可惜，好多香港人唔識玩輿論

咁你攪完分化未?

今次帶風向帶得太差啦

不推文回覆

咪撚係，完全唔識玩

up乜鳩

分化post推黎做乜
唔好理二元論